有冇人左右身嘅強弱不對稱？

當然太少嘅唔好提啦，大部份人都右邊身強過左邊，但我係講除咗衫照鏡係望得出兩邊身不對稱，強嗰邊大過弱嘅一邊，又或者局部強，例如右腰強過左腰，右背強過左背

我做pull up同push up都似乎幫唔到，好似強嗰一邊永遠都幫緊弱嘅一邊，令弱嘅地方冇機會發展，但我又冇本事做單手引體同push up

冇錢去gym room，有冇啲可以去公園或者家中解決嘅方法？

做單邊 全部操左邊

我唯有選一條低啲嘅bar，掂住地做單手嘅操練

左邊強到捉得住青龍，右邊弱到未掌控到隻滑鼠

好似強嗰一邊永遠都幫緊弱嘅一邊，令弱嘅地方冇機會發展

你姿勢唔啱

右邊身由細到大都成日傷
反而左邊強啲

右邊強d
西裝膊頭右邊橫啲腳長啲
手毛腳毛，連胡鬚同春袋毛都右邊多啲

有強弱邊係正常，好介意嘅tran嗰陣多啲做單邊，弱邊有幾重幾多下，強邊就跟翻一樣

不過就算點tran都會有少少唔對稱，從此冇理過

兩粒春會唔會邊大邊細?

冇記錯正常都係大細春
根本人本身左右係唔對稱

可唔可以俾我睇下

右腳可以單腳跳
左腳唔得

有
搞左起碼3年

tg hugo1991

同你一樣 左腳跳唔到 左腳好似冇左比目魚肌咁